搵極工都無人請, 做住PT頂住先~

成日揾工揾到灰爆，send咗N份無回音，見工比人寸，無人覆有好多你控制唔到。人工唔啱， 太多錯字同grammar錯，其他考慮因數唔啱mgmr要求，所以最近想做PT頂住先~

比我就番地盤啦 錢又多又準時收工

邊行

不過未必準時出糧，如果唔係做大判

做地盤好辛苦架, 身水身汗,又會有性命危險~

其實pt會請搵緊工既人既咩

高薪搵命博唔值得羨慕,高薪又hea先係我地目標

點解唔打電話呢？

唔會有人講 我當你份工係水泡嘛

但佢見你時 點講
我都失緊業

直接講點解要做
當以前返學搵pt咁

但係佢見到你grad左 問點解唔搵ft
我唔識答

睇你in邊行
hr都係打份工
我既話可能直頭話自己想多啲時間增值溫書準備考 (自己諗個藉口 政府又好 其他唔知咩試又好)
但平日會想搵份工返 而又對個行有興趣 兼職最岩自己 etc

之前我同幾個frd一樣好似樓主咁咪做住PT先, 大家響moovup搵到份hea hea 地又高時薪嘅PT~結果一齊做同事~樓主你岩咪上去禁下,個app直頭有埋地圖比晒你睇有咩PT請人

Hea工要有朋友一齊返先爽, 唔係既話好難捱